如果我心理覺得自己係女人 但生理係男人 但又中意女人。。。。。。

咁係咪同性戀 好奇一問

好似係

雙性戀

跨性別暗戀

似係羨慕做女人嘅benefit
想搵人寵同錫

羊性戀

樓主可以搵下gender fluid流動性別、又或者係gender queer性別酷兒。我唔係好分得清楚兩者既分別，但你可以睇下，再對比返自己既心理狀態。
如果你對本身既性別有意見既，亦有可能係transgender。
性小衆係香港會好辛苦(其實只要唔係主流既異性戀都難)，但ig/fb都有人開page支持，佢地應該可以介紹你去適合返你情況既group。有同路人你會安心得多。

ig搵hkgender9up。又或者係由呢個post開始